Harriet, die in geen ongelukkige dromerij had gestaan, was nog steeds erg blij om ervan te worden opgeroepen, door de nu bemoedigende manier van zo'n rechter, en zo'n vriend als Miss Woodhouse, en wilde alleen een uitnodiging, om te geven de geschiedenis van haar hoop met grote, hoewel trillende verrukking .-- Emma's Trillingen zoals ze vroeg, en terwijl ze luisterde, waren ze beter verborgen dan Van Harriet, maar dat waren ze niet minder.
